[月經]邊個明星真人好仆街

垃圾坤

王晶

Gem

蘇永康

劉浩龍

有無例子

呢個唔洗例子

向佐+佑

楊千華

森美

小儀 臭串，同佢講早晨都唔采人

都聽過

黃翠如

李克勤
梁詠琪
黎明

係咪太矮聽唔到咋

一個二個無例子

陳栢祥

朋友酒店做實習 佢嚟食飯
斟茶遞水果陣 都未斟到佢 係隔離
係咁講 嗱嗱嗱 小心啲吖仔 我條褲你賠唔嗱起
心諗 明星大哂咩 過街老鼠

勿相認

杜德偉

on9 係街無啦啦有人同你講早晨你都唔係一定應啦

成版得一個人有例子

擾民安
日本見到佢大叫小強，佢唔睬我

Lm

留名食花生

鄭丹瑞
係時代廣場停車場小路出大路唔停唔讓仲要臭串格

人地叫阮民安/Tommy,
你叫人小強梗係唔理你啦
你試下喺街見到李佳芯叫佢臭雞，睇下佢應唔應你

應該同佢講，破左產都買得起有幾貴呀

西班牙老婆
當年玩死左個cx定ka空姐，炒左

佢自稱㗎喎

對唔住囉 個陣見到佢腦內一閃就即講呢個名

梁烈唯
踢波勁撚冇波品
郁啲就響度嘈喧巴閉
垃鳩圾

Bob
苑兆祥

古巨基 真係大牌到皇帝咁撚樣

有次我綠燈閃緊我諗住過馬路，行到一半有架車響咹衝緊埋嚟，咁我即刻收步。跟住架車就炒左埋架巴士度不過唔算炒得好金，個司機炒左車之後仲怒啤我原來就係鄭xx，但我心諗綠燈嚟喎大佬，同埋唔係我過緊你收步你可能俾架巴士撞死左啦。

成龍

坤

上次去食飯廁所撞到佢
條友係咁講粗口 嚇親我

條友25歲

佢都幾寸, 嗌佢杜生唔采人.jpg

鄭xx 俾多個字都好呀

盧覓雪

個陣接RTHK JOB拍片，條友遲到兩個鐘仲要勁大牌，拍到一半話熱唔撚拍，跟住又屌D老臨唔識做戲，但D老臨既作用就係齋坐充撐場面，根本唔需要演戲，因為入到鏡都唔會見到樣個種，結果佢教埋個導演點拍，仲自己嗌話放飯唔拍啦

最後導演嬲撚得濟話唔撚洗佢，叫左盧宛茵黎代佢個位，盧宛茵好佢好撚多，完全唔明條八婆有咩資格咁撚臭串

一早搵佢咪得，反正都差唔多

杜生

呢單係咩事

我話到事既我就係導演啦，高層諗野我地點會明

住佢附近，成日撞到佢買完餸返屋企
真人幾好笑容，打招呼都會點頭微笑

肥姐個女
係街見到佢食野
好有禮貌咁打招呼叫佢

死肥閪
完全唔理我

呢條仆街我都好撚憎佢

濕鳩王苑之

我明你感受 但係人地行緊街應該唔駛老奉應你掛

張繼聰 未紅果陣已經好大牌
而加仲好做作

個空姐想同佢合照
佢好nice咁同人影，仲叫空姐晒返張俾佢留念
點知收到相之後係同airline投訴個空姐騷擾佢休息

譚詠倫
佢有次去我返工間餐廳食飯 我同事個時篤緊電話跟住譚泳倫走上前同佢講 （你想影相可以問我 唔需要偷拍）
我同事當然否認 佢仲死捉住話我同事無禮貌 要拎部手機比佢檢查 噪左好耐
檢查完發現真係無 佢一句聲都無出繼續食野當無事
原先諗住完左件事 點知埋單個陣同老闆投訴我個同事無禮貌加返工玩手機

嘩咁仆街嘅

黃浩然

幾年前我朋友係某CWB商場見到佢同助手行街，我朋友個時好鍾意佢
見到好開心咁打招呼，條友個樣好唔願意咁好想走，
之後我朋友要求合照，佢個樣好西，好唔情願。

我朋友當然明白明星有時唔係老奉要影相，但佢個樣真係西到冇朋友
從此我朋友唔再鍾意佢了

搞到個段時間返工 全部人電話要放locker

佢有錢去日本

又黎

杜德偉
上次踢波叫極佢杜生都唔應

仲有一單, 有空姐以佢英文名稱呼佢, 換來一句"叫我X小姐!"

more

講多個

蕭正楠

兩年前公司annual dinner請過佢黎，咁我地個司儀都係叫做媽媽級，另一個就係三十幾歲男人，咁個auntie本身出名好玩得，係咁同蕭正楠講笑，話「我幫你伴舞，你唱!」 其實大家都聽得出佢係講笑兼揼下波鐘，點知蕭正楠塊面黑哂，個陣全場千幾人都望撚住佢，個鏡頭又影撚住佢，跟住個auntie見佢好似唔多like咁就話唔跳舞唔緊要，不如我地全場人一齊自拍一張啦，咁就好友善咁搭下佢膊頭一齊selfie，點知條仆街當住全場人面一野推開左個auntie，其實個auntie已經好好禮貌好客氣

平時你行出街叫做你私人時間休息緊，唔想同人影相我明，但係你而家接左份job黎做，唔講得笑都算，人地同你影張相旨在搞下氣氛你咁樣玩串個party，最後係佢唱歌個陣，仲話未試過一間公司annual dinner有咁多人但係就好似唔係好夠氣氛，我心諗屌你啦，你自己諗下點撚解啦

賤撚到

好閪

即係邊個？

邊個歌星嫁左俾西班牙佬

我唔信梁詠琪會咁做

唔了解香港歌手

你坐左幾耐監?

屌 勁憎阿旦條撚樣，簡直係馬路炸彈
格又衰，又cheap精
仲要扮好男人形象

咁撚仆街
估唔到

點頭微笑，你講緊邊個盧先？

Bob

俾古惑仔飛係抵撚死

同問

推到大家都見到紅字
呢單野大把人知

嘩仆街到咁
唔想影咪唔好影囉
洗唔洗咁樣累人

有冇明星真人係好
除左發哥

金剛

根本特登玩野啦仲叫人俾返張佢
大把人知佢d西野
去西班牙揾老襯
之前睇過集康熙來了
一直都覺得佢老公好撚慘好撚天真

下 睇唔出咁撚賤

諗起笑左

你係咪認錯左孫中山呀？

人瑞
送禮勤
關心研
鄭臭四

西班牙老婆都唔知係邊個死返出去啦
Google下都有啦

明星真係無
反而見過啲小角色好好，不過up唔出名
做開奸角惡霸，同個仔去公園玩，仲請其他小朋友食雪糕

其實真係唔係新聞了

要google先知睇怕今年先升小一

偽人吖嘛

聽講個空姐想同佢合照
佢笑笑口影完之後 叫個空姐send返張相俾佢
之後拎張相去投訴

覆完先見到你講咗

陳慧琳 傻大姐

前排同佢講新年快樂有番我一句新年快樂喎

陳柏宇

有次食飯佢坐係隔離枱 (有同佢交流), 好nice又有禮貌㗎喎

之前睇演唱會 見到關楚x同幾個朋友喺樓下等見lift，lift到嗰陣，佢哋入咗，之後有幾個人入咗去，關楚x同佢班frd 又出返嚟，即係唔想同人搭同一部lift咁

Sorry for 1999

陳瀅bb好nice 雖然講野好𡃁妹 但幾可愛
佢個fd 甜妹塊面西到 又無禮貌

張柏芝

之前做侍應見過何傲x一家嚟食飯
家姐好好禮貌 唔該前唔該後
阿妹就西口西面 唔知邊個得罪佢咁

伊
去過佢屋企整水候

十三妹真人好cool，但成日會萬歲，咁算唔算

陳豪
有次係新城市見到佢帶住兩個bb
勁多人搵佢影相 其實feel到佢好想快d走 但佢都笑笑口咁同好多人影

佢唔理你已經好有禮貌啦

岩啊

有同佢傾計, 仲好好笑容

周拍毫

司徒瑞祈
胡定欣
莊思敏
譚玉英
阿sa
容祖兒
胡鴻鈞

佢叫人死肥閪人地梗係唔理佢啦

竟然無余文樂

PK Bob

杜小喬
同佢做過野既工作人員好多都唔鍾意佢，扮哂大牌
紋臉快過京戲，對住D大粒野就笑到出哂水，對住工作人員(特別女仔)個樣就一秒變閪，正臭閪

黃浩然我阿婆去游水見過
佢帶埋個仔去游水 佢個仔撞到我阿婆
佢即刻同我阿婆say sorry 仲叫佢個仔道歉
仲同我阿婆吹咗幾句水
唔似咁無禮貌...

薛凱琪 真人好串以為自己呀姐

咁仆街！有冇人出聲？

其實佢好慘，俾人嗌做杜生都仲要影相

我老母係街市買餸好nice個喎，周圍打招呼

陳浩民 番工成日撞到佢
成日唔該前唔該後
又會走黎同你傾幾句
好有禮貌

阻住肥婆偷食肉 梗係西你面啦

係Hong Kong Club見到泳兒名佢影相
佢幾好肯同我地逐個影
但佢啲朋友幾撚煩係咁嗌走同西面

欣宜好nice啵
係街無啦啦有人叫你你都可能第一下反應唔切啦

留名

Hi 噢巴，好d未？

王梓軒
好nice
試過同lift 20層全程好友善分享自己唱歌經驗

我有次去賣旗，佢主動過黎幫我買，重要同我講加油

平心而論其實藝人放左工都想做番個普通人，你係街叫佢其實佢無必要應你，因為佢個身分唔係藝人

發哥果d係好人，但唔應你都唔代表無禮貌

我老母都係

梁炳
有次食飯佢坐我左前方bar臺 隔住條窄窄地嘅走廊
啲嘢食好耐都未到 我咪望下有無waiter黎緊上菜
點知條友以為我望緊佢 啤撚住我 個表情仲要好不可一世咁

難得有人肯聽佢緊係講

好串成日叫佢都唔應人

明星唔係人？
明星就無脾氣？
咁岩心情唔好咋下話

認真 雖然話就話佢係靠人氣搵食
但如果日日都有人無啦啦hi你之類
都咪話唔煩

平時都賣笑
放假都比你班仆街煩
你地試下搭搭下飛機食食下雪糕
都要改簿趕project sell野跑數啊
屌

陳豪
呀媽係工廈返工
試過有次係 lift 撞到佢，兩個係lift 到佢都有點頭微笑，出大廈門口果陣都幫我媽咪拉住門俾佢出先，幾有風度

佢講野係咁波

明星？

講緊仆街wor

家姐

iu 真人好臭串

關xx 搞到我家姐冇左sales份工

明星唔應機真係唔好以為人地仆街囉
佢有佢既生活
佢西你面就話姐

黃美棋
嚴格黎講唔係明星係偽人

有次係條街撞到條女迎面而行好似幾正望下
佢個樣黑面串撚到馬撚咁
我心諗你以為自己係邊個

其實話明星黑面既人又以為自己係邊個

幾好人：劉青雲
閪面：穿屎

打漏左反例

無 間公司成日都演渲染話要大愛包容學習，好撚有正能量

所以無做了

真？

森美係第一城ok買野個櫃臺想同佢影相（後面無人排緊）
佢勁串咁話自己咁出名冇乜私人時間同佢影相

蚱蜢入面唔同姓果個

以前做冒險樂園果類野佢帶d細路黎玩波波池，佢打尖仲要求清場淨係比佢同d細路玩，果時新開試玩一轉5分鐘佢死都唔肯走玩左超過30分鐘

出面鼓譟係咁話明星大晒咩
不過我都冇計呀，老細見到佢出晒水咁由佢玩

司徒瑞其，等你紅唔起

N年前o靚坤同你丸華同居住我隔離，成日執d狗返黎養一排就唔要丟晒出街。

d狗其實都會係佢屋企門口留連，但總之佢就唔會再理

嗰次我見到佢，對佢微笑
佢都有對番我微笑喎

陳生真係超nice, 無架子，勁有禮貌👍

杜汶澤

Joey tang
成日係油麻地撞到佢都我say hi

我覺得關楚耀幾好
有次睇戲佢黎謝票
同觀眾都幾有互動又笑笑口
之後出左場見到佢企係van仔隔離
我同朋友諗緊過唔過去搵佢影相
佢：係咪想影相呀
之後我叫朋友埋去
我朋友怕怕醜醜係度扭扭擰擰
佢：唔影就走架啦喎

大波亞軍港姐，張xx 出到街擺個臭串款都算，買野排緊隊走黎同我講話趕時間插隊 唔該都無 真人仲幾樣衰下

有一年我係迪士尼見到應昌佑，叫左佢一聲，點知佢怒啤我，好勉強咁講左一聲hi⋯重點係周圍好多人，都對佢冇反應

By the way 陳豪真人真心好nice

不如講下邊個真人好nice

對唔住囉

係觀塘見過真人，真人同上鏡差到，佢對眼怪撚到，7撚到呢

蔡一智
蔡一傑
蔡一威

見到呢個名又想屌下佢
好心佢咪咁扮野啦 呃到無知小男孩 呃唔到全港觀眾架

人瑞

大天二

話人好果啲又知人真人好，可能都係交緊戲

唔出聲就屌鳩人西面

有次係主題公園見到佢一家
之後我叫佢想同佢影相
佢推我
話我都想同屋企人影！
之後佢同佢老婆同d仔走埋一邊整理衣服再拎相機
我就主動上前話幫佢成家影相，用佢老婆部機，
之後佢先肯同我影相

人地放假同屋企人玩都肯同你影都算係咁啦
人地理屋企人先好正常

其實明星都係人
都需要私人空間
西口西面呀，唔打招呼嗰d
算喇好嗎

同人謝票完梗係要做下樣
唔通西口西面咩

直覺覺得佢係小器嘅人

邪不能勝正

佢啱啱出道寸fans嘛 又寸Juno
宜家靠粒 女朋友叫有d戲拍
不過點都彈唔起 連煎pan都受歡迎過佢
同佢條女天生一對 條女又鐘意扮有內涵 偽善到仆街

胡定欣

返工見過黃浩然，好好人又會傾兩句喎

tvb黎計，陳豪唔使講啦， 劍雄哥，馬明，肥姐個女，牙醫 都幾nice

有無特別事例

紅字咗 盧宛茵呀

俾我就走過去同佢講叫佢收皮
咪撚以為自己真係大名星
自己最撚憎啲藝人
虛偽到仆街

大爆炸
常客黎
平日對staff呼呼喝喝
係酒店bar飲醉又係lobby大吵大鬧
after party攬女 唔知係定fans
做酒店就知邊啲係偽人 邊啲係好人

曾國祥
黎我鋪頭買嘢
勁nice，真人幾有型靚仔，
之後wtsapp佢，都勁有禮貌回覆我

講個估唔到nice 既藝人
你成日鬧既龜頭bob
有次見到佢係皇室堡出面既垃圾桶煲煙
我大嗌阿Bob！
之後佢望我say hello

不過依然咁憎佢

仲有一單又係佢
我同事係大陸酒店撞到佢拍旅遊野
仲同佢煲煙吹水

無諗過條仆街有時都幾nice

泳兒好nice的
之前落過黎鋪頭買野 唔該前唔該後
走果陣仲回頭同我地講bye bye

成個Post勁多垃圾回覆
老閪要對住你笑

做餐廳reception
陳浩民老婆打嚟book枱好好禮貌
嗰陣唔知係佢，到佢嚟到先知，陳浩民兩公婆全晚都唔該前唔該後
其實如果喺街見到明星，佢哋唔理你係情有可原，都唔怪得人唔應你，始終私人時間。但如果佢哋可以表現得好友善，其實真係會令人覺得佢哋好好

巴打有冇hints係邊個

賓穎

有年公司anal dinner請佢做MC
咁好多男同事都係台下面 想等佢入後台個時搵佢影相 但佢搵左幾條友圍住自己 連同佢講句野都冇機會
之後有個同事本身個晚都會上台幫手頒下獎個啲 咁就趁賓穎係台到講完野企埋一邊個時 行埋去想同佢自拍一張唔 點知佢一句：咁都得呀？
雖然最後都有影張相 但我個同事都唔係幾開心
同埋條臭西一落台就黑撚晒面 以為自己係女神好受歡迎

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

蘭桂芳usb

大=Big 爆炸=Bang

欣宜出名nice

林嘉欣 真女神 極有禮貌

佢尾二個女好可愛

我諗到係邊個 應該唔係去左當兵果個

知唔知咩叫明星

好基既龍?

搭地鐵見過幾次，
雖則次次都幾濃妝但係感覺佢為人好低調

利申：係街見到藝人明星唔會走去打招呼或者溜影相

佢都算明星

我同我老婆

呢句真

我都有睇呢集康熙
佢老公好單純
俾古惑仔玩到殘
搵西班牙埋單
西班牙好慘

煎pan Chan

all

你咁一概而論呢個世界個個都衰啦，話人差果啲又知人真人差，可能啱啱受到打擊，呢啲post學到嘅野係每個人都有唔同一面，你見到嘅可能只係其中一面

祝你釣到魚

陳庭佳

直覺可能係呢一年經常返大陸做show個個？

離題撚
謝賢幾nice 果陣好後生做高爾夫球會pt
佢係會員 夜晚佢係餐廳出面坐低嘆雪茄 主動叫我 ：
O靚仔 冇見過你既 新入黎架？ 之後吹水一大輪叫我比心機加油咁
下次佢再黎都認得我仲問我辛唔辛苦

你宜家幾歲

高登連登次次開呢啲月經post都係咁，成日無例子得個名／對人對自己把尺落差極大／串完人話人嬲／同一人有幾個版本

宜家都唔係老 果陣仲後生
27 做果陣好似17

屌一睇就知係勝利

以為謝腎當紅個年代你10幾20

我都聽聞過 專食女fans 女團 好葡萄

好人就有
翟威廉
會無啦啦R水吹幾nice

發夢有朋友發夢十萬蚊個晚你想點都得

立立
好耐之前有次佢黎表演，叫我地投入啲比啲反應，然後我地專登嗌到好似我是歌手咁誇 佢連首歌都未唱完就閪面 心諗點解唔係你自己負責搞氣氛而要我地配合比反應黎滿足你

呢條不嬲係撚樣黎架啦，平日做節目仲要懶係正義教訓人，真係正仆街，成日話人心地差，自己咪又係衰單我最想非禮女藝人

講真
佢地幾個遞一遞手
啲女自動送過黎屌啦

鄭e健！有次響中環見到佢拍野，我行埋去睇下，佢好有禮貌咁叫我行開，因為佢拍緊片；我仲講笑咁講話：我想同你影相喎，佢話工作緊有公司banner唔方便影相，叫我半小時後番黎同佢影，因為會清晒場；我最後當然無返去！

李力特,賤種狗一名,剩左投訴應該冇其他技能

有十萬蚊包晒成個飛田新地想要咩level都食到啦

李克勤好有禮貌喎 之前做炒散 佢一家三口嚟食嘢 我幫佢執枱嗰陣佢唔該前唔該後 啲唔該多到我都唔好意思

有次食宵夜見到三哥梁烈唯同1個人
咁我同班fd就望住三哥(好撚型)
之後梁烈唯見到我地望住就西口西面
我個fd就扮同我地講野大大聲講:以為自己邊撚個呀

痴線 佢勁有禮貌wor
好中意佢 勁nice

其實佢真係好鬼nice
開始以為佢好串
真人對人態度唔係鏡頭前咁串

咁撚仆街

千雪bb!! 影相前後個樣勁唔耐煩 但一舉機影相即刻笑容滿臉好pro 不過咁靚女就唔怪佢啦
仲有signal wong 識人係酒店做 幾年前見過signal wong話佢真人好撚串以為個陣自己好紅咁

森美
明明就係藍絲
扮到好親民 好年青

宜家紅左係要扮下野

你依啲人都生存到係世界上都算犀利

好似樓上好多人覺得明星唔笑就黑你面咁

人妻Kay
來我中學唱歌
個時佢有Job要趕 提早走
雨橋撐尾場
我係工作人員 見佢真人唱live 把聲好入心
佢一走我地一堆工作人員去搵佢影相
即使佢忙 要快手上車 都一一同我簽名影相
唔係佢助手叫佢真係好趕 佢都影哂簽哂先走
好 nice

謝霆鋒，謝賢，曾志偉，宇宙gem，荷蘭叻，唯唯，汪明荃，欣宜........不能盡錄

無錯 好多人覺得係老奉

呢樣真

呢個好假，點解假自己諗

yvgy

gggyyggyvgggggggyygyy以ygcyyg亅yyyyyyyyyy
yy
黨gyy
yg乚cg

yygyyggy
yyyy
ycygygygygyyyyyyc次ycggfyyyyy

ggfcy业ygcygyygy同yggg6

777

6

返工見過馬壯 都係有唔該 幾好禮貌

杜汶澤份人係串d，但我個時幫佢手砌佈景收工唔識走，問佢路，佢一邊搞笑一邊教我，仲話門口隻狗專咬男人屎忽，幾好人

不如改你最憎既偽人啦

你份人都幾撚核突嫁喎

單嘢晨早通晒天啦
咪撚喺度扮神探啦柒頭

成日都死要面 死雞撐飯蓋

好撚閪囉屌

至憎呢條友，成日要做上巴位
個個做節目都要搵個人俾佢踩

Sam哥
同佢影張相話行開d唔好阻住佢

之前番酒店見到佢 未食野已經有人搵佢影相
都幾好禮貌 埋單都會講唔該

會唔會心情唔好

bob
台上笑哂口，台下狂chur煙又西面，塊面黑過黑人 好撚虛偽

邊撚個？

xx文?

有d人唔識見題目，有d打手又洗白/抬高某d暗星

覺唔覺得曾航生好垃圾

咁多譚伯同佢啲friend,一早話成班人渣嚟啦

off topic喎

佢又要求得落呢下好野

陳柏宇

無book場係aia前面拍野
佢同埋隊crew好似大撚晒咁
叫人行開
心諗屌你老母咩
你book撚左場封撚埋我咪行開囉
睬你都有味
啲歌係幾好但唔係紅就大撚晒
要做野就book場啦
又要慳埋啲on9錢

駱胤嗚
雖然唔算明星 二打六奀星

之前住陳豪樓下，有次搭lift勁大聲講左句唔該等埋！佢真係開門比我 仲同我點頭微笑
之前試過去百佳買野都見佢對啲呀姐勁有禮貌

不過東張西望個一蚊雞就勁串，帶哂口罩，包到實哂驚死人唔認得佢咁

咪係 仲杜小喬

右邊果個? 我識人識佢,識佢都讚佢好NICE

堅唔似

我有FD d fd識佢都話佢本身份人係nice果炸,唔係西口西面果d星黎

你係咪入錯post

sorry

佢都要十皮?

無波無長腿

唔通有技術?

x秀x

肥婆食野緊要d點會應你

呢條友個款都似
成日串新人

周星,劉德

哦好勝個個？

球場見到曾志偉
勁大聲叫佢掌門人
佢邱笑笑口揮手

馮稅帆 五福星個個
真人好nice有次搭地鐵
佢話佢唔係香港住好耐
返黎拍電影 傾左20分鐘都有

聽講曾志偉對市民好nice 係咪真

咁ga咩
之前嚟我學校出show好nice wor

唔知佢食過姚x怡幾多次呢

私人時間西下面其實我覺得無乜野 點都有心情唔好既時候 對人正常咪得

鄭中基

呢d似係關佢間公司事多過關佢仆街事😂😂

佢叫明星？暗星都不如啦

講緊明星wor

咁都唔叫明星 人地最佳新導演

劉明

明星好少好人
係啲青草綠葉的人自知之明，所以都大方啲
好似魯振順，咪咪姐之類
咪咪姐其實除咗係當自己長輩而哦多幾句之外，其實都好好人
成名前黎耀祥都係，依家做咗視帝就唔知

之前同梁家輝對孖女同校, 有次學校完event佢黎湊佢地, 佢個大女介紹我俾梁家輝識, 佢主動同我握左下手, 跟住佢大女同我地講笑話我地唔洗太formal, 跟住梁家輝玩下野主動同我攬左下, 可惜當時細個又無咩機會睇電影, 所以on99唔太認識佢(當然起碼知道佢有拍電影), 唔識珍惜個機會無同佢多D交流, 佢地依家肯定連我咩水都唔記得
佢俾我感覺好nice, 完全無架子, 同家人關係好到不得了.

另外, 我追post發覺大部份拍電影既明星多數比較友善, 可能演藝水平連個人水平都比較高, 果D唱歌/電視明星可能無咩捱過世界, 比較多都係短時間走紅, 不可一世, 所以比較寸嘴

試過類似情況屌鳩班 Crew，你無申請無 Book 到係到粗聲粗氣叫我走開 。跟手即時連個導演都屌鳩埋，話同佢慢慢玩，你班友唔道歉我實瘋狂阻鳩住你，你搵人阻住我就報警玩大佢，睇下邊個煩 D，最尾咪又要死狗。

許志安臭寸 佢條女信教之後成日四萬咁口
真杜生真人勁nice 無架子

仲有朱晨麗 陳法拉
前者好nice仲好多水吹 後者真係當你臭四 封塊面閪撚到震

呢個堅...
MTR 同佢門口邊你眼望我眼.....木口木面..笑下都無

仲有魏俊傑....又係串,一望佢,佢對眼就避人
反而騰麗明有同我 say hello..果時佢2個一齊...
騰麗明真人堅係索

偽毒坤

睇親呢d post一定有陳x拉

鄭小姐

我

巨廢歌手，
之前識佢條ex，有次飲左好多場要走
講句唔好意思
佢：唔好意思你又走
仲有成班厹護觀音（最後我個fd 比佢帽左
（上個post有講過
反而有兩個好嘅

何o兒
以前中學成鳩日食魚米家
成日撞到佢，次次撞到佢坐四人位一個食
有次同佢坐，同fd鬥食最辣
佢仲比包紙巾我抹汗
之後佢仲認得我添
次次見到佢就一齊坐，一齊傾計

Nasa 老婆
係Cwb買蟹撞到 仲要教我老母揀大閘蟹

陳慧琳真心正 好 nice

本土香港藝人係好nice 尤其老一輩

你老婆就ok既
你就收撚皮啦

近排香港隊出左名果個守龍
Aia見到佢，佢一般般啦，唯獨佢老婆好臭串眼啤啤唔耐煩咁

姐係咁 搭地鐵見親人都要四萬咁口
都幾唔得閒
利申 唔係話佢nice 搵例子都搵個好啲

係咪真係咁撚閪呀
一直都幾鍾意佢,好有氣質

天后食糖水隔離枱係郭晉安同個仔 好有禮貌 對個仔又温柔 但原來真人老好多

btw 今日hku 站見到何超蓮同班fd 真人好靚但原來唔高

你收皮我都未收

咁憎佢又同佢吹水

Mayane 治佢

OE 當年仲喺大台，有次喺TKO 見到佢，見到人望住識微笑，所以對佢印象唔太差。

試過撞到鄭中基拍戲，佢著d戲服好撚奇怪好似耶穌咁迎面行黎。我望左佢一眼覺得好撚搞笑，就笑左一笑冇叫佢冇大驚小怪見到明星，佢心情好靚咁又對住我笑一笑。

好仆街就冇遇過
以前做七仔，見過烏鴉渣住架hi ace黎買報紙
拎住份報紙，放低六蚊就走左，零交流

好人有卡士蘭
佢同朋友黎我間七仔（應該係佢物業）
佢打扮好簡單，cap帽，圓領圍衣，牛仔褲，普通背囊
似係普通阿叔咁，我仲諗邊個阿叔咁撚多野講
佢行左個round ，我老細認到佢，叫左佢一聲華哥
仲問可唔可以同佢影相
佢好爽咁講：「嚟！影張相！」
我老細影完立即同我講：「細佬！嚟！一齊影張相！」

所以除左發哥，我對卡士蘭印象好好

利伸：十年前既事

On9 人地講到明話拍緊野你都仲咁厚面皮話想同人影相

王梓軒真係幾好人 好有心去做一件事
幾年前幫過佢一個JOB 係MK街邊宣傳活動
個活動好似3點先開始
但我地呢D小薯仔就9點要出到去彩排下, 睇下環境咁
通常D明星都係臨出席活動先出現
但佢連續兩日都係九點幾出現同我地一齊彩排幾次 夾下野 傾下計咁
完全對佢改觀

鄭伊健幾好人

碌卡大導

葉鴻輝
呢個好Nice喎 有似係原創坊見到佢佢同陳七趕住走 但見到我哋想影相都即刻停低

去大阪見到佢都蒙嘉惠
大家一齊租車，全程笑笑口 (知我地係香港人)
當然我地都冇煩佢地叫佢地影相咩咩咩
之後出車果陣佢又讓我地行先
超我地車果陣又同我地揮手

你expect 有咩交流 洗唔洗佢主動問你要唔要簽名合照
不過到佢問左可能你又會上黎講 邊位呀 當自己明星咩

屌！這些機會

中國輝都未結婚

仆街唔知, 好就試過, 讀書時第一日炒散手震到傻
咁岩拎碗湯面比王晶, 佢話慢慢黎跟住幫我拎
雖然可能係驚我整到佢

你都戇鳩，交流一定係咁㗎？

佢就好似搭巴士咁上車入錢上上層
冇停頓。

我相信佢係講緊條crew串 而唔係講陳柏宇

應該係謝德謙

講起我就扯火啦！我家姐一路都在.....

有錢仔肯入tvb由低做起喎

香港隊出左名果個守龍關謝德謙咩事
睇香港隊波根本唔會識中國輝以外既龍
睇港超識其他GK就話啫

佢同黃耀富做viutv體育係都叫有d街外人識掛

就算係咁都無乜問題啫

去7仔買野唔係就係要快咩

臭bob

中國輝未結婚

女朋友都無

有

呢個好人

豬西扮女神 佢除左有少少波路之外真係唔覺佢邊忽吸引 一直都好撚憎佢

阮兆祥 雙白線U-turn

anal dinner

哈哈哈哈哈哈......

咁仆街
森美自己食緊OK多年廣告費WO

仆街就少見
但好就成日見
Joey Tang 好nice 唔識你都撩你吹水

見過矮仔藍同杜x澤拍戲
真係不可一世的樣

反而e神主動吹水影相
卡士蘭又係影相好nice對人又客氣

2年前返炒散，見到家燕姐來食飯
仲笑住同d人影相，直覺覺得佢幾nice

抽生黃

聖誕嗰排係某超市返part time撞到佢(其實都見過佢來買過幾次野，有一次仲有狗仔係到偷影),

嗰次我咁啱係佢隔離行過，之後就俾佢叫停問我墨魚汁係邊(我見到佢嗰刻有啲淆驚佢會好串好惡死）但發覺原來佢都幾nice 會唔該前唔該後，唔係平時想像中嗰個形象。（嗰刻真係有諗過你個凍水煮丁係幾好食但怕羞得濟都係冇講到）

另外又有一次邦民女(anjay)又係來買野，又係咁啱俾佢叫停咗問野(我都唔記得問咩)，發覺佢又係好nice又係唔該前唔該係仲會面帶笑容嗰隻

發哥都話人地支持左佢咁多年,俾返1,2分鐘人同人影相都係應該
藝人成功就係因為大眾buy你,對人nice 其實係應該

黎諾懿

開工做錯野洗能自己賠，法例上自負係300，其餘係公司

我係ceo見到，即刻叫熄咪，阿邊個你同我落台，屌你，我出錢你搞串我場，同我lan.....

卡士蘭好多野講
番PART TIME咁岩撞到佢買野
佢都同你講好多野

陳冠希真人幾nice
試過撞到佢唔敢上前同佢影相 佢見到之後主動問我地係咪想合照

之前佢周不時黎我返個間餐廳食飯 好有禮貌

青衣？

望住你笑乜撚啊

啲人淨講個名又唔講咩事仆街都唔知做乜

你都幾好笑， 點解要執著人哋係咪真心， 同佢過人世？
即使係朋友對你都未必句句真啦白痴

好多都係話見到佢黑面/閪面、唔笑、望都唔望你
明星都係人啫，私人時間條街咁多人認到佢，對住個個都要笑咩
你又會唔會望住個路人笑呀？

呢啲都算係明星

呢啲咁嘅狗屎明星有人認得佢同佢影相就執到啦 唔講我都唔知邊個

冇留意香港歌手

卡士蘭超好禮貌 一啲架子都無

有邊個唔仆街

咁關陳柏宇咩事

朋友之前做馬會club house炒散
見到三哥(我4條煙) 同佢打招呼問可唔可以影相
佢即刻黑面之後chok住樣咁行開左
朋友話見到佢無時無刻都係chok住樣 一副好高傲睇唔起人既樣 擺明星款

下 X傲兒都好好禮貌喎
利伸 飲食業pt佢成日都黎

佢個套小男人週記

容joey
之前中學放學行街見到佢登台咁既樣，真係著到隻雀咁
之後個fd係隔離一望到就勁高音講: 哇~係樂壇天后容祖兒呀~，可唔可以影張相？
係女仔fd高八度嗌出黎，其實係恥笑既
之後條友聽到望左我地一眼，就話唔得 條友全程無停過keep住行既

我都唔明你地d人，自己態度差走去串人， 仲expect人地對你好？

咁樣都叫仆街

咁嘅態度對人，人地話唔得已經好客氣
就嚟進展到喺街見到明星，走去摑人一巴，
人地唔比你摑埋另一邊都要上嚟比人話仆街

上一個Post好似有人話超蓮
琴日情人節係Times出面派花 睇落幾Nice
有同d路人合照
不過可能轉頭西面

真係痴線

安德尊份人好NICE, 曾經有次做演唱會呂X搵佢做嘉賓, 佢主動同我地呢D小薯打招呼吹下水

喬寶寶真人都好正, 慶功宴成晚齊齊粗口爛舌一齊講咸野

柳重言係一個對音樂要求好高既人, 同時亦都係一個好友善既人

(利申: 當時做演唱會樂師)

eason 有次係街撞到 身邊冇咩人 搵佢影相 好nice 仲同我影左好耐 好多鬼馬相

雞蓉前度
行撚哂成條路
當自己皇帝出巡咁
未見過人行路長期向上望
真係當自己大明星

有啲人明明自己仆街在先仲要expect個藝人會對你好 你以為佢係你隻狗咩

扑街明星就真係未見過，好就見得多例如發哥，之前去行山上到頂同班fd 自拍，無啦啦有個男人走埋嚟話一齊啦，望一望 嘩屌發哥？ 佢老婆仲係後面等佢

唔係葵青區掛

就係有你呢d傻西乜都叫鳩人算 香港就搞到咁
身為公眾人物基本禮貌都無 你都叫人算 我係你老豆既話果陣就真係外射算喇

其實有時好驚會激親人地而我唔知,唔係好夠彊開口問可唔可以影張相

上次見到6wing好鬼想影返張,但係又唔夠彊,佢好高

有次去elements男廁痾尿，隔離企左個人覺得好熟口面，望一望個樣原來係鄭伊健，大家對望左一眼，佢痾緊尿都有對住我微笑 (我拗底冇向下望)

佢都冇向下望

Gay

而家係啲人分唔到唔笑同西面 上面有啲擺明串完人仲要話人唔打招呼

唔好係到打游擊啦 諗清楚我講緊d乜先再留言啦好嘛？

屌好撚無品同無家教

謝天華

唔記得個明星名 好似有個雲字 老女人黎
我果陣醫院實習 話說個明星老豆入咗院 佢打黎醫院問職員佢老豆死得未

鄺美雲

上年係銅鑼灣入咗商場佢唔識做走
見佢仲係個棟野幾個字未走咪諗住揾佢影相點知佢反而問返我路
黃子華好耐之前係街同個朋友見到佢，叫佢影相點知佢話返我轉頭笑下啦老友
屋企人個同事個仔女結婚，朱茵都有去，結果佢仲多人注意過對夫婦
仲有林子善，真人幾nice ，我多口問佢今晚街坊劇場有冇雷雨睇佢答我做完喇
仲有akb柏木由紀，係旺角見到佢拍野
仲有好多

離題-去旅行撞過鄭少秋
真人同電視個樣無分別
對望左眼, 大家點下頭笑左笑就走
無膽搵佢影相

王振鵬葉鴻輝謝德謙曾文輝？
葉冇老婆啵

第二個係某航空公司行內出曬名黑名單 好似係

我都有serve過佢，同佢吹左幾句，走嗰陣仲主動同我講拜拜

家燕.....

明星都係人 講到好似聖人咁 你地普通人都唔會廿四小時對每個人都咁好咁有禮貌啦

利申 明星

唔係老馮要應你嘅
但如果真係開口打招呼都唔應
真係禮貌極有限

紅字個例子
你肯定你搭個地鐵都笑到對客咁四萬咁口係到笑？
我正常人搭車都成日冇咩表情啦

真係好難怪有啲明星寧願戴口罩 私人時間搭緊車都要你笑笑口
明星連私人時間都唔可以冇表情

鄭生真人好到仆街 對新人都好好
打雜 做野見過
主動行過黎問我野打招呼

睇左咁耐 最on9真係呢條友

以為自己邊個 搭個地鐵要啲明星主動對住你笑
你話你say hi佢黑你面 擰咩面就話組

呢度有啲人唔係好識分正常人同仆街
自己仆街就話人地係仆街，自撚私

某啲人個格衰到呢
人地公眾人物咋，唔係你屋企隻狗呀
撚完人仲expect人地對你有禮貌

自己走去串人先

係hku station 見到佢

你咪打游擊囉

好明顯係你朋友煩咋喎
影影影 影你老味咩

林子善真係好nice
上次西環食野,同佢同枱,佢咁岩無紙巾,我女友順手遞左張紙巾比佢,跟住佢面帶笑容咁講左句唔該,跟住起身走左lu,我以為無野啦

點知我地食完果陣埋單,老板同我地講有位熟客幫你地比左lu

我地2個既表情：

到而家都間唔中去返果間野度撞下佢睇下可唔可以請返佢食野

矮仔藍

係咪 d 女都係靚過佢

佢認到佢都好撚野啦

你認到佢都好撚野啦

其實大家是咪覺得明星藝人歌手放左工都要好似平時上台咁樣賣笑對住你地

影相個d影得一個就有第二個之後就排長龍
人地私人時間唔同你影有乜問題
就算係你行行下街突然有人話要影你都唔會比佢影啦
仲要唔係一次半次係次次出街都係咁

後台影相又係
個個staff都會走黎話要影架啦又係影得一個就要影10幾廿個
比人抖下啦

利申: 做過跟明星出event既job, 基本上一個明星一日係後台最少比10幾20個人問影相

講少少返pt 見到既明星
比比鳥
佢來食野 跟手有好多係咁望住佢
跟手我有個fd想行埋去影張相
比比鳥唔影
之後啲人就細細聲講 傾計照食野

無記
成班戇鳩鳩 飲到醉哂又嘈住哂
包左場就以為自己大撚哂咁
不過真心講既係
啲女真係唔錯

張柏芝
佢兩個仔加埋啲朋友仔來食野
入來放低啲野既時候
都會唔該前唔該後
走既時候都會好有禮貌講bye bye

陳瀅Bb
好有禮貌會一直講唔該同埋好靚女

唔錯既女有邊d

徐xx
xx森
x柏x

埋埋張單咁好

可能杜德偉係打咗格仔果個

成班痴線佬人地唔應你/黑下面就話人仆街
爬曬文真正仆街既真係得西班牙老婆一個，咁撚賤麵做得出

盤菜咩咩、咩咩盈
同埋有啲可能係後台工作人員（有兩三個身材

我試過同無記影相
係有求必應咁際

咁我唔知啦 沒咩興趣同佢地影相

Fiona ＋ 其助手
同佢做過野都知

同佢做過野都知,佢份人超正個wo

真係估唔到，以為好有禮貌

其實唔笑，唔肯影相都唔係仆街野姐，私生活嘛
offtopic講下d nice既先
馬xx幾好，帶成家人黎食飯佢埋單
唔該前唔該後，走既時侯都揮手byebye
雖然佢做戲好屎角色又煩膠又淨係得痾屎唔出既樣

仲有亞視味濃果個，果陣個收銀想同佢影相又唔敢
個經理多事走去同佢講
咁亞視味濃就起身行埋去問 係咪可以同靚女影相

喂好認真
可能人地好趕時間姐
你朋友仲咁樣阻住佢，佢西面都好正常

邊個係馬xx
點解唔真接開名？會比人告？

唔好開名 唔想知 屌你老母

見過方中信，洪天明，仲有d明星黎買野
全部冇咩表情，不過我都唔預佢地會好nice
放左工都係普通人姐
俾d空間人地啦

同佢踢波，超nice喎

好耐之前做某玩具展PT佢都有黎
我地互望微笑左一下
唔敢搵佢影相 始於翻緊工

阿sa,工作需要接觸過
屌你老尾極冇禮貌

人紅自然有人反

西班牙老婆真係極品

佢老婆條臭閪
之前我上網賣野佢話要，留左貨俾佢約埋幾時交收
點知佢幾日都已讀不回，後尾先話都係唔要

Toyz

尋日先同佢拍完廣告，好nice喎佢

仆街就冇啦
好事就有啦
陳明恩，啱啱搭巴士果陣見到佢，佢坐左係我前面，見到佢背緊稿就寫左張字條叫佢加油。之後仲爹左幾句。真人幾Nice

阿sa喎
點睇都係啊嬌高竇d

佢真人好似無160

你好勇
寫紙條唔會odd咩

任達華都好nice

話說細路果時係牛頭角見到佢拍緊戲，我企係度睇到嘩嘩聲，停機嗌cut之後佢無神神同我單左下眼扮鬼臉同我玩

過左好多年都仲好記得當時個場景

有一次係翠華見到劉以達，同佢吹左陣水仲同佢合照添～勁nice!

達哥係觀塘廣場見到佢行緊去買game, 我問可唔可以同佢合照，佢又okay~

Kolor 結他手Robin, 等巴士見到隔離車站佢係度排緊隊，我又搵左佢合照，仲吹左陣音樂～其實好多人都好nice既～

香港地做演藝都幾艱難，
自己私人時間唔交戲唔想影相唔笑都叫好仆街。
部分人真係好老奉，希望大家互相企係對方角度諗下，會少好多誤解

唔會 寫字仔可以留返啲私人空間俾佢，加上搭緊巴士啲人都唔多覺眼

講仆街白粉徐一定係其中之一
試過利舞台附近條街見到佢兩眼對望咁我點個頭然後佢好似喪屍咁望住我
試過南區見過M巾豪個樣勁串好似撩打交咁
港大附近見過排骨森望住佢然後佢怒啤我
世貿對開海邊條路見過yoyo又係兩眼對望我點頭然後佢有禮貌地微笑點頭
時代見過ajaya買化妝品都係見到人認出都禮貌微笑
大波娜好矮
見過湯人妻等的士都係幾好禮貌
秋生叔就真係迎面叫都唔理你

係好多化妝師都係靚女，不過係街是但搵條女都靚過佢

仆街就小遇，好人就唔少 古巨基：我女朋友曾經做過佢公司大廈物管，佢臨搬之前膽粗粗問佢拎簽名。過左個lunch,佢特登搵同事拎返隻簽名CD俾我女朋友

點解唔對住你笑 望下你 就係態度差
又喪屍咁 又撩交打 又怒啤

卡士蘭？

吹水啦條友， 佢兩公婆出晒名nice
成個大埔都知

你味仲串

比地址電話空姐

有次喺iSquare見過佢，叫人唔睬人黑面行過

劉德華勁nice
細個食飯見到佢俾佢抱住我影相

雞蓉
聽返黎，有次佢成班人去食飯，間野個廚託人比個女幅相佢簽名，個女人一睇張相就笑人個女醜，仲傳勻成張枱比人睇，但最後都有簽名，好彩個廚唔知

唔係啦 黑嬌仲比較有禮貌

阿sa出晒名口臭
Gill起碼識包裝下

好多年前我媽見過鍾震濤係聖安娜係咁店員老母

原來只係因為間野唔夠2打蛋撻賣比佢

真係幾仆街
收左錢去annual dinner
就係要唱歌同搞氣氛啦 咁唔敬業
有次我公司春茗請左張曦雯
近排開打機Live個華姐
叫佢影合照超nice

有次同個朋友係cafe食野搭枱隔離係張繼聰同Kay
見佢地碟野上菜好似幾正我望左幾眼想嗌
張生問我係咪想食吖俾你食d啦
結果真係分左俾我食
之後我地都有分自己個d俾佢地食

呢個真心sweet到爆

黃浩然真係好有家教好有禮貌喎
同佢一間餐廳隔離枱
佢同佢老豆仔女食野
之後佢老豆個朋友黎到
佢企起身點頭打招呼 再去搬張櫈比個位世伯
對人好有禮
仲好撚型

一直都覺得孖妹呢2條友應該唔會好禮貌到邊

由靚妹出道已經比英皇夾硬捧紅,咁年少氣盛自然囂

咁由果時既囂張一直到大個都唔改善咪自自然個無禮貌人格咁就形成左

會變左好自然咁係鏡頭前同鏡頭後完全2個人

不過其實香港地d 靚妹不嬲都無咩禮貌,何況出左名上晒神枱既佢地

應昌佑:真人幾nice 唔識嘅都可以有傾有講

王宗堯真係好玩得

任達華唔係卡士蘭咩?

呢d遭遇真心正

之前有個post有人話幫手做twins演唱會幕後，
佢負責gill嗰邊，話佢好衰喎，
仲話聽到阿sa嗰邊好多笑聲好歡樂，
想過去幫手喎

Nice ga wor.. 一齊食過飯

其實當刻環境同心情都會影響到人既表現既

好似上面講黃浩然同屋企人世叔伯食飯
唔通會黑住面咩

睇你同你個frd都係啲臭閪八婆黎架啦 無啦啦走去串人 人地唔屌柒你都偷笑啦 仲想點呀
利申 唔鍾意佢 係睇唔慣你地呢啲八婆

鄭丹瑞出名西都有人話佢好人
明星足球隊最撚仆街既其中一個

原諒佢啦，有啲野大家都知架啦

冇一個人會對全部人衰，亦冇一個人對全部人好

無表情嗰啲我覺得可以體諒
無理取鬧，態度差先算真正仆街

知你係AA 雞 lor ....

serve過李克勤一家，真心有禮貌，有品。

林德信

對低級員工都有禮貌 又唔會覺得自己係大支野而要特權唔排隊

咁有咩咁仆街，你係咪睇錯topic

問過佢點解揀陳庭佳
佢答因為好好屌

見過吳孟達，見佢截緊的士我行埋佢問係咪達叔跟住佢同我行埋一邊吹左幾分鐘水，無乜架子

有無咩keyword可以比我搵番個post

咪係
雖然波就屎D
但落到場有講有笑
唔識既都好NICE對你

張生真是尾機

其實點解做明星個人就會變串既

追哂咁多post最撚賤都係西班牙老婆

睇樣重覺得佢好好人

成日比記者話好勝真係唔係亂寫

杜小喬呢啲18線以下嘅就慳啲啦 以為自己邊個啊

如果件事係真既話，佢真係好賤

依條咁既死八婆真係仆街嚟 早死早著

糖妹

有次學車學泊位見到佢揸住架李健係同一個地方學泊車啦，明星出得街唔比人影相都會比人望啦，望多兩望即刻西面

唔想比人望咪帶頭套出街囉

真唔真呀

條友好撚仆街喎 同個仔搭巴士沖上車唔畀錢 仲大聲話 唔識我係邊個呀？ 叫我畀錢

錢7

依個不嬲仆街 識人做野接觸過佢

其實衰唔衰都睇心情

在女歌迷肚皮上射精

陳法拉有未

金燕玲

吳若希

覺得自己手車唔見得人，唔想畀人見到

漿
超蓮
李蘊
三個都好好人 淡妝幾靚 同佢地同 問我邊層幫我㩒埋

唱k
nice拍緊學警 肯影相

古巨基？ 完全唔覺喎 有冇more講下

撞過謝安琪幾次 好nice
幾年前喺圓方見到官恩娜 同佢影相仲傾咗幾句

最串就係一定係削骨還父
工作場合見到佢個樣勁閪 完全當人無到

陳豪見過2次，末太紅 同四方果年代，好nice 同我媽咪映相！今年係沙田反斗城齊齊排隊比錢買玩具，C9 偷映都冇面黑！

Sorry 2016

前幾日食飯坐欣宜附近
佢對D侍應都幾有禮貌
性格應該唔會太差

咪同連登仔一樣

屌

又唔係喎 削骨還父幾Nice 去表演唱完歌之後都肯同人影相 仲笑笑口

陳柏宇，一陣做過野，份人係假咗少少，不過都幾nice

張生是咪好多瘡印

點解對住你一定要笑？